出黎呀！！！無人出呀！！

成十二點過海巴士站得一個黑衫過海........

屌

坐地鐵呀大佬

自推

出緊天水圍969 開始多黑衫排隊

取消今日planning

維園集會

2:00pm 呀

香港人例遲

同志們 我們坐解放軍車來啊

光復香港時代革命

搭鐵勁撚多黑衫

希望多人啦

帶咗件黑衫仔嚟換

唔搭地鐵點塞爆銅鑼灣同天后站

今日唔俾

唔一定著黑去
可以去到除架ma

出來呀 無人呀!!!!

勿忘初衷 無懼白色恐怖

到灣仔食完午餐先

即時南昌

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

無人呀！好少人呀

坐緊九巴一半黑色

維園要人